
                      Es el pícaro triunfante en Depp el que mantiene a flote este barco pirata y, de hecho, hace que el tercer viaje (próximo verano) sea un viaje que valga la pena reservar.
        
            